 日本鈴木汽車（SuzukiMotors）今天召修18萬輛委託通用（GM）子公司大宇（Daewoo）生產的汽車。 在許多市場與通用合作的鈴木表示，2004至2008年款Forenza與Reno採用的車頭燈開關可能過熱並熔化，有起火燃燒的風險。 這些車都是委託通用大宇（GM Daewoo）製造，出口到美國，這些低價車款在南韓名為Lacetti。通用大宇現在改名為通用韓國（GM Korea）。 通用汽車自2月開始召修1300多萬輛汽車，大部分是在美國與加拿大市場。 通用汽車瑕疵造成事故與人員傷亡，面臨多起賠償訴訟。（譯者：中央社何世煌）。